NBA季後賽討論區（98）

留名

KD！

MOLAMOLA

Lets Go

騎玩完了

GG

其實頭先個時間做咩事

半場啫
有機既

一波流

手感仔

curry

FOJ企左喺度

應該壞壞地

騎2分幾鐘冇波入 15-2RUN
好似係

尾彩已袋理撚得你

唉……冇啦

KD好有領袖格

聯盟放棄騎士

CURRY又痴撚左線

沒有了 猗狗們

手感手感

19了

curry個tear drop好似全世界靜止左咁

完了吧如無意外

主場個氣勢好勁

SOR9 LIN哥唔小心負皮左

注定尾彩

James又傳炸彈

大勢已去了,猗打到亂晒龍

騎士正式88

成事不足 敗事有餘

無啦 比人lead 左就無得追

順境仔curry黎料

猗啲TO

好能正

大家嘅link時間點差好遠

球證唔做野

我皇點嬴呀

尾彩仔

呢句真

完了...
11分

特登㗎

提早一波流

手感我愛你

Oracle真係唔係講笑

Gg 捧杯了

由吹吾皇走步開始都知唔駛睇

一波流黎講 湧真係世界第一

2邊都想收工

黑到仆街 咁都吹

完埸啦

個下好正

dllm curry

TY LUE其實你知唔知你仲有5個timeout用

屌你老母比人食住上都唔吹停搞搞佢

td拍marvel廣告

G9g

啲猗去唒邊？

屌炒ft

每個進攻都有哨聲

其實有咩foul ?

FMVP 比Curry 定 KD

手感

2屆常規賽MVP又嚟攞彩

DRAYMOND GREEN FOR DAGGER THREEEEEEEEEEEEEEE

黑到仆街

curry係呢幾場已經成功取代順境klay個位做左順境curry

Yes 黑到

11分真係冇得追?

尻守

順境看curry 絕境看kd

淨係食打順風 打起勢
所以kd黎真係carry 勇

如果kd果下吹左3犯 應該打唔到呢個run

放Green 而家Green都入埋

Lue 係咪最廢教練

jr green

green

good pass by curry

好心啦 只係識打順景波
有撚用咩垃圾curry
去其他隊啦

正解

curry: 唔射多d 就無fmvp 啦

我皇先係騎教練

Foj諗定下年組咩巨頭好過

LOVE OPEN THREE都冇埋

冇

屌你curry oreb

手感話黎就黎 主場球迷加成
俾啲刺激對撼黎睇下好

勇士今次追左幾多分

Green都有埋

勇士趁亂打劫

KD FOR ANOTHER CLUTCH THREEEEEEEEEEEE

夠鐘搶FMVP了

Kd打頭無3犯
係咪關鍵？

Game 4
Game 5

果球太特殊，無得放生

Lbj先係 lue係睇戲

屌開片啦

DOUBLE TECHNICAL FOR TT

15分

curry rebound
durant

打架了

勇領先真係無得打

有止血仔同尾彩仔

無啦 只會輸更多 唔會追到

手感仔=人地有手感佢先有手感

curr比jr 由3分線彈到去中場線

垃圾tt做乜

又打交 勇士真係爛仔格

射起哂

頂薪狗茅撚到...

打交

騎

放kd都夠膽死

打啦打啦

KD今日keep住水準

TT真係好尻。。。

JR ON9仔
比左T大胃閪啦

火神幫全隊入zone

TT無腦

一波流個陣湧真係全隊有buff

打佢啦

成隊gsw 都係尾彩狗

手感仔不停係TT手上拎到RB

當然吧

輸波打人

開波入左球

贏緊就咪撚搞啦

相信kd袋埋fmvp又同西書和好 洗底成功了

有無巴打有手機link
新手唔識搵
p1個d好多睇唔到

我要睇打交

不打了, 不打了jpg

正一件west對tt

james不如搵返MB教

或者搵mark jackson啦

正 有打架

咁多板既

molamola

大胃西

大胃西: 好開心呀!!!!!!!!!!!!!!今日拎冠

輸波又打人囉

猗狗

垃圾tt搶唔到板

手感籃板仔

打架

打哂茄輪

david west 成個the rock咁

T FOUL PARTY

唔撚會同佢和好

終於痴到冠!!!!

咀左幾野

打茄輪

Jr多9手

係咪退得役

我勇down 8 leading 15 now

佢地好似咀左

TT咁都冇T?

好似咀左埋去

GAY!!!!!!!!!

都贏啦 仲打人咁樣衰

Gay test

大胃西做乜撚

KISS KISS

留意到車輪左..

TT JR 是咪唔想贏
榮叔都冇野走撚開

真係咀撚咗

湧狗好撚矛

有交打? 召喚Matt Barnes

騎唔好咁啦

27-4 run

大隻過the rock啦
打就兩回事

Kiss gay

希望下年騎士換血啦
清走lue kk dwill

ON9 WEST又發作

留名睇騎士第四節反cup 險勝

West

口遁，係打既直接一拳打落去啦

咀咀

Fmvp係咪KD攞

又嚟料

頭腦既分別

west一野拎個球撞落irving道

curry打順境波就上力

唔夠打 就打人 沒品

嘩 咀完一啖仲唔夠 咀撚左幾啖

west 嘴埋去

清走lue難啲

TT 會唔會俾west仔一拳拜拜

輸波又輸品

湧真係只係識打茅波

This

jr條仆街抽水

west比irving咁搶都要燥底？

廢鳩竟然勸交 拉走左 jr

david west 仲話老將 咁撚沉唔住氣

Lead緊咁燥把撚咩

West同ki都冇咩野
Tt jr 做乜鳩

收啦tt

廢勇靠IRVING傷..

Green 做和事佬係咩事

jr關你撚事呀

佢都要咀咀

我係勇都覺得榮叔好有品 好撚勁
岩岩果下都江冷靜

好神奇

g3球3分已經攞硬

tt on9

榮叔都未出聲,TT都唔知做乜柒

踢埋West出去

有冇人cap 圖咀咀

JR係咪想申請食T

TT再無板我皇實愛回家

green 其實係聰明人黎嫁

但係有兩個傻鳩隊友

沒黑哨就唔夠打

lead緊梗係好脾氣喇

IRVING D 上籃冇曬...

冠軍以袋

屌你老母岩岩lbj球dunk kd擺撚明foul無吹到 吹到佢3犯一定坐bench有得打呢段run？收皮啦你老母臭閪湧

洗底!

垃圾猗 輸緊分 開始郁手

未上腦啫

Green竟然做拉開D人個位

Green紳士

佢未上電既時候 好正常

返勇士啦

吾皇拎呀

Jr出黎抽兩嘢水

衝埋去做乜

咀得好肉緊

冠己拎緊係做下戲先,廢鳩識玩

我覺得the rock橫啲大份啲

green同jr跳舞咁

呢啲情況唔叫timeout係咩玩法

Jr tt呢2條垃圾 波又唔好好打 落後緊仲還拖 係咪唔撚想贏

收皮啦 係on9 west撩交打

傷左

jr真係笑撚死 明明唔關你事都沖埋去搏食T

一西殺兩士我湧又贏

仆街咀咀唔預我

love花生

佢呢季係咁，上年暴走奶左野，同埋生左仔，成熟左

還債牙

榮叔都未火 TT

Jr呢條柒頭

爭取好形象俾ref睇

好撚gay呀

點解MK仔唔係場上
好耐無見過呢D場面有佢份喇

Jr 都on9

玩完了

JR真係MK嘍囉咁

詹皇又有時間抖

JR

吾皇:TT你條垃圾

駁吾刀

成個po 10個起碼真係7個垃圾湧迷
落嗰陣就收曬皮失撚曬蹤
依家就火上加油 含撚啦勇迷

一個人換對面兩個人T foul，抵到爛

kd笑鳩foj

JR:打茄輪唔預我

FOJ FROM WAY DOWNTOWN

Green好乖今日

trade鳩硬你

呢個又真喎屌 明明第二節一開波就應該3犯

湧唔夠人打又出茅招

還你老母臭雞啊

我皇仲係度同25吹水

WEST 根本想扯斷IVRING 隻手

大胃西扮野其實1換2
醒到

控制下自己喇垃圾tt jr

占同KD講咩,係咪下年組隊

原來仲輕磅過the rock

輸緊就收皮啦

咁季算係咁啦

五十步笑百步

吾皇同KD GREEN又嘈乜

邊隊傻仔會接貨

JAMES rap緊?

抵

我皇係咪笑笑口同kd傾緊轉會

咁依家騎迷去左邊

JR抽水抵撚死

講到尾都係矛撚green踢adams搞到kd轉隊

你老母啦

笑到 你老味我夠可以話你前面個兩個體毛foul有問題啦
冇頭兩個foul 點黎第三個

kd: join us

真係屌
Kd咁都唔3犯

This is gay

榮叔生命籃球牙

猗贏緊就變身猗

訓教啦 仲睇咩

agger
黑哨勇

仲屌緊黑哨掛

KI都冇撚理佢 醒乜
JR ON99自己跟住癲

下年組隊再打過

八蹤人口 love

騎換d人番黎都係過氣球員 果陣俾人屌到七彩，到最後都用唔上場

David West好無品

JR SMITH: 打茄輪唔預我

on9

講波佬話比兩個T趕佢出場

Foj:我想問下年勇仲有無位

KD: 組團牙拿

係咁架咁 鬼叫你生得咁細粒牙

love 又行行企企

得6尺…

吹吾皇走步都知咩事

頂唔緊 陣間半場要睇GV出出火

上場咪又係吹到成隊二犯 成場打到姐手姐腳

同佢換隊友

雷霆fan好想睇勇仆街

佢係話等我呃個垃圾Lowry過嚟猗先再底薪去湧咁猗就冇難度了

裁犬個樣

球証:你兩條仆街嘴能夠未

CB,Rock,Shaw.jpg

嗰兩個球證個樣夠生鬼

屌幾多下love先會成材

關鍵先黎隱形

無撚可能大隻過The Rock啦，The Rock個Muscle Training係真係痴線嗰隻

吾皇無走步咩

連打架 都食花生

冠軍已袋喎

Kiss cam on the court

Shaw最細粒啦應該

Love肯上力未

好撚好笑屌

ref個樣

上場d quota 用晒

猗成撚日借d意搞屎棍諗住斷勇士技

我最愛的球星
順境仔

佢食屎啦 空哂都射到尻撚哂

右邊手臀

建議lbj都係執定行李先

KI如果真傷就唔駛打啦

一早帶左過黎

Iggy

2隻手黎

LOVE今日訓左
榮叔又痛

皇上好撚辛苦

竟然有啲咁撚唔關事的討論

其實成班湧迷係咪唔識聽英文？

次次都弱智咁出黎吠

好有喜感

加油呀騎士 唔想睇勇士贏

成隊騎love irving真係好唔錯

做咩打茄輪唔預我？

ref:我也想要

占士自己攞黎用咁高薪簽JR,TT又，買人個班又唔識睇Dwill都敢簽

冇啦
下年再黎過

yes

吾皇己經場場MVP表現,仲想佢點

如果這都不算愛

臭閪湧

輸左九成
ki 傷 love隱形

下年勇士：curry, kd, james, irving, Adam silver

真巨頭

明白

黎緊幾年勇應該會有好多勝利球，好似當年公牛咁

下年lbj走撚左啦

垃圾騎狗

有冇人想睇五巨頭

今場西爺 二姑 生命石 三個撑起左bench
除左mc caw條on9

btw mcgee clark 去哪了

AI 呢D波都有埋咁猗真係沒了..

榮叔仲打唔打到

湧有個教練幾靚仔

希望騎下半場生生性性
可能cup垃圾勇
真係好撚憎勇 咁多年最憎既隊
唔想佢地攞到冠軍

LBJ條友又想出上年果招
係咁圍住KD同廢鳩講野想撩興佢地

講到明組兄弟團

ai鳩投

隊友廢到仆街，我皇場場咁chur 真係好慘

klay呢場又做乜鳩

30-8RUN 原來

預左啦

谷到咁實打MMA啦

未到逆境姐

好撚憎猗 除左KI

榮叔冇曬了...

我皇可以收工了

對面JE咪一樣

完

兩隊之間無話撐邊隊，但希望kd生涯拎到一次champ

只會越拉越開

你慢慢憎啦咁唔阻你

AI想搶FMVP

Ai

榮叔生命籃球

願意用west十年命換ki隻腳好返

單打猗

今日好多ai+green

猗D防守真係笑到...

榮叔好傷

都係一人贏一年姐

下年吾皇叫d frd 黎咪得囉

傷到痴線....慢左好多...

Klay

KI celebrate緊?

又係KD

IRVING TO,呢D波佢點會TO
又傷

佢兩個私底下好fd

RJ上親都倒水

屌kd根本就應該坐緊休息
打lbj頭都唔吹

小ai明搶fmvp

KLAY真係好能廢,EASY LAYUP又炒...

怨婦

哇行開一陣
湧cup咁多

睇住James俾人炒真係爽

冇啦,KD球球DAGGER THREE
點會搶到..

擺明黑哨啦 係班湧狗不願面對姐

睇curry同kd d快攻好似睇緊熱火wade同吾皇咁

屌你含撚收皮睇波啦柒頭

贏到場已經好勁

AI : 收到風今場有MVP偷

騎9沒黑哨唔識打波

猗士冇心打就返歸啦屌

係撚 以前就係

lbj收左皮
走步走左幾多唔撚講

騎士的確無機了 下半場打友誼波

騎仔weak

KT 1-7

Lol 差好遠 咪侮辱wade

玩完啦騎

猗狗無黑哨唔識打波

走啦呢條垃圾
生命石都好用過佢

Yes

猗

好惡

榮叔傷左
騎唔駛打啦

皇上同廢鳩綠好似好FD

垃圾組合,D WILL AND KK

又拎亞軍

Cavs年年finals都瘋狂夾curry，點拎FMVP呀大佬

KI 真係痴撚線...

KD啦...穩定到

正式宣布KD繼承吾皇大位

騎士輸撚左

騎士後備廢到咁 打條撚

倒了

James話KD mvp之後就冇乜搵佢

FMVP係邊個??

我皇打鳩IGGY?

Wa iggy

klay po仲垃圾過livingston

AI好撚癲...

AI又嚟

希望陣間KD笠波衫落吾皇到

Jr smith好準

Wa jr

屌你老母吾皇一人球隊點打六巨頭呀

屌你 唔比kerr 3犯照比佢上場？ 平時猗都夠多假設性野 呢個statement 真係令我再開眼界

你估佢唔想要廢鳩呀

JR FOR LONG 333333333333333333

aiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

KD 100%

騎班射手生性都仲有機會

you cant spell MiraCLE without CLE !!!!!
騎士加油! 一分一分咁追贏番CHAMPION!
唔好輸比黑哨勇

11分
仲有價講

Jr救世mode

真巨JR

大帝笑

屌你手感仔HEA守

Wide open dunk

JR頭兩場係儲氣

jr

如果勇士champ到 真係要多謝球證唔吹kd換lbj個頭

JR 救命

JR Carry

JR cls

JR最尾幾球三分真係救命波

黑哨騎話人黑哨

come on JR

收KK dwill 啦

On9 jr cls

真
jr救世
一早話俾佢打多

AI

jr呢d波

TT JR好撚廢

JR for his role in cavs

絕境jr

love打得唔錯

Jr

收皮 咁樣加入宇宙勇 無可能

靠JR吊命

好明顯占士防守想留氣 好似美斯咁唔郁

班猗好撚心喇

係囉 勇game3 4 都用黑哨 真係過份

黑返黎唔值得慶祝

黑哨勇話人黑哨

賴

上場點計 還債姐

You can't spell CLE without a big L

痴撚線

老喇

jr雖然沖埋west道食t, 但總算做到野

守唔住嘛
咪唯有鬥攻

百屌完jr 到tt kk

真係好怨婦
foul一球講足咁耐

果粒超遠3分加返幾多士氣
你都咁話JR

第一眼以為陸運會口號

g3g4黑哨黑到出哂面都敢出黎話人黑
猗

痴撚線第二節一開波就3犯有乜撚野教練會比佢上場 第一日睇波？

cls

Jr smith

騎食完t有火

Jr續命

LBJ+Kyrie+JR
3pt 6-6

Others 0-5

JR起度俾人屌左幾場 終於成材

成班射手係外圍 無人敢補

收皮啦賤種猗 你兩場黑哨個陣你有出聲屌咩 賤閪

湧狗整傷irving，唔係既話騎士肯定仲lead 緊

加完halftime

11分，仲未完

真

..........

吾皇好得幾多？

睇第一句真係打哂冷震

dwill有分騎就會win

吾皇屌打你班湧到時咪撚喊

irving回場嗰球咪又係咁

佢自己整傷架喎

Ai fmvp mode

咪讚住

初中雞上連登

50步笑100步

好撚多湧狗

JR呢兩場堅勁

JR果球

Game3猗贏左慶祝咩

Ki想學ai打生命籃球

估下邊個FMVP好過啦

仲諗騎cup唔cup到

我皇心諗:你拎多次FMVP都唔比手感仔

以為睇緊facebook

佢地有出聲唔奇
GAME 3 GAME 4 都覺得冇問題架啦
GAME 5 呢場正常雞咪覺得勇黑囉

係

有野瀬 仲有kd no 3foul

有得放假咩?

屌你老母

如果今場勇champ唔到

我食屎！

JR:吾皇唔好trade我

JR今日食左屎黎？準撚到

love?

唔係kd打吾皇頭冇吹都打唔到run啦
屌你老母死湧狗又扮睇唔到

格鬥勇四巨頭 再加哨子
誰能一戰

算啦 騎9不嬲都覺得自己沒問題 唔抱團=愛回家

kd好似愈燈愈勁
騎狗繼續燈

屌你自己整親瀨人

咩事

弱能學校有放

咁係唔係假設性既野先？ 現實就係佢中出顏射口爆你猗個籃

一放鬆就俾人追番

紅雨唔使返學呀

好過你班賤種猗頭3場唔見人啦 一係就打哂底話勇士個陣唔贏就奇 猗輸好正常 肉撚酸到 foj奶袋狗質素

呢d人唯恐天下不亂 唔撚使理

騎迷唔單止智力有事
視力都有事

Uncle drew受傷都入數

岩啊 如果上場唔係ref幫手 irving傷都冇得傷

屌你，正宗教練上左去表演呀？

之前手感3犯都照打啦

一球無限放大

輸左就認啦柒頭

屌你講合乎常理既假設有乜撚野問題？

猗黑好多

11分唔會冇得打囉
湧唔好咁快慶祝

大把學校考緊試 放早啦

次次係咁 好on9

lm

柒到打曬冷震

g3g4實係勇黑啦

勇士有止血仔有尾彩仔，怕條春

世界大戰

法國呢個POST好多人連曲線都分唔到...

Btw love係咪返左木狼 今場唔見佢既

Agger

我湧冇如果論，清果然係真湧

如果上次無黑哨猗一早輸左

JR cba得分王
你估佢流架

岩岩半埸前果球3分跟本無人跟jr，個個企係到以為佢唔會入

who

法乜撚野國

KD狗做咩唔出黎屌班我湧係怨婦

you cant spell MiraCLE without CLE !!!!!

是日金句

一開始仲諗大胃西會唔會2t-foul 離場

curry淨係識打士氣波

KD

究竟係假膠定騎狗真係on9?已經分唔到....

Facebook D 台仔話勇士多兩粒罰球係勇黑咖

笑能到痴線

K MADA FUCKING D

有冇人解釋到頭先嗰段run cavs 點解唔叫暫停，驚唔夠用都要架啦

klay一定係留血仔

法國你分得出

放假

一陣湧撚又縮返入老母個閪到

第100句就用呢句做結尾啦

成日曲曲曲做乜撚

我明明記得TT上年好多進攻籃板 今年連防守都難攞

黑哨勇

點解憎

咪再講哨子問題 正正常常打都係輸
生命石ai west對比 kk dwill rj
後備得分19比2

你入十分佢入六分
點都唔俾你打run

Warriors 請到jabawockeez

清 真湧係冇如果架

係2t呀，不過比對面

怨婦出現

係

哦
顯示佢睇得通透直曲
係精神既

ki回場就話球證冇可能次次重判
kd hi到lbj個頭就無限放大
輸左就賴

你唔睇下佢條女係邊個

咁又多左D既
食完T 比兩個ON9衝上黎
好難再比多個佢

連樣真 吾皇走步都吹

湧迷係唔可以咁快慶祝 勿忘3-1

上場冇睇到?佢生咗一場

我以為係正宗教練

如果我皇輸左呢場會唔多個名叫五十道陰影

打風唔撚使返工

收嗲啦

唔曲會跟唔到佢地既思維

係，nba冇走步

其實第三節守得咁好係因為伊古。
守隻隻都有貨交
守到我皇要同佢對屌

Finals呀講緊最貴飛炒到十萬美金
自己申請都想黎表演啦

又係你隻廁撚

未來人

仲有d dunk

Ching ho ball

係吾皇無走步啊 第一日睇波？

我皇仲想打 LUE 邊敢吹

一陣又屌你係怨婦架啦

去主場做secu囉

講到jabawockeez紅過warrirs

淫K完場前唔知攞唔攞到十分

未來戰士

打錯，第二節

啱啱完半場第咩三節守得好呀

you cant spell MiraCLE without CLE牙 !!!!!

專重D牙你班廢湧

都要打卡先

Layup 都炒
見到佢進攻就知唔入

sor,正係睇lbj，唔知咩叫走步

FEEL到今場我猗要CHAMP了

估到你條刺撚咁講

做好防守
法國klay >> curry
Curry真係好唔掂

事實上kd摸lbj個頭真係勇士奪冠關鍵 如果勇champ到既話

15年champ果場佢5分6fouls

Kevin love0分

Me好多正皮

雖然11分唔算差太多 但騎士無咩機贏啦
等睇勇士下半場守Jr smith

又話外圍4-2

邊位

成日手殘回覆變正評

Lbj個champ就咁俾kd摸走

賤種猗又打定底，都未到第四節咁淆青做乜鳩

又bin

佢地唔係第一次啦 以前都有出過

我夠話消息每分中都變啦
右選擇性失明

你咪係臭G

champ頭仔

召喚厹清

you cant spell warriors without a WAR

其實點解唔放棄佢放生命石
對位KI完全唔覺有咩輸

You can't spell miracle without jEReMy_LIn

柒左啦

真係癲得好勻循

最近無左呀伯同呀婆

有頭虧牙

屌，如果kd之後打得差騎迷就唔會無限放大呢點啦，根本就係藉口

第三節?

外圍專家而家執左幾多?

驚訝係因為之前half time show 冇咩好出名既表演姐

You Cant Spell Champion with a Big C C C for CLE!!!!!
LEts go Bron !!!!!!!!!!!!!!!!!!
WOOHOOOOOOO make a fucking come back

我借俾你嘅

YOU CAN'T SPELL WASHINGTON WITHOUT GSW

GSW TO THE 白宮

吾想炫富

估下love下半場會唔會得分好過啦

駁唔到

你等執骨啦

敢收皮未，唔講以為lbj個頭係許願石

好能熱血牙
Miracle Cle!

你個個綠色既
我帶番金色算

立即負

發覺清應該輸左好多

咁你炫囉

打冷震

留名等睇下半場倒水 JR做救世主

真係駁唔到，lebron無得見侵侵

頂住騎士

輸緊11分唔係輸緊31 仲有機

White House?

笑撚死

覺得騎士會反cup

會發光㗎

gsw 20ft

打錯

收到外圍消息
話做唔到4:2係因為厹上網爆料

下半場用對溜馬個4射手陣有無得諗

哇屌你老味黑撚到

我覺得我皇同榮叔好撚有火

湧拎到冠都唔光彩

Kyrie Irving加油呀

LOVE 再訓就冇得打

騎班後備得2分

都要靠搭通天地線
消息呢家野

可能博下,我發現湧D防守慢左好多

lbj 一人球隊對湧6巨頭
打撚？

me 11ft

隊友廢撚到

睇命中啦

WFC???

klay

冇3分同上場差好遠

MYBOY 有無出過場?

淫K即刻起Q

Lbj勁到

淫Klay

啱啱睇，love半場零分係咪打得好差

kd屈高

Green

第一節foul trouble

IRVING生命籃球AGAIN!

佢好似第二節無出過黎

g4 choker

淫K

坐得太耐 無計

Klay又有

KLAY FINALLY HIT THE OPEN THREEEEEEEEEEEEEE

佛光普照

今季kd黎左，kd打西決同final既表現可以話係完美
Curry同kd compare真係兩個唔同級數
但同時睇得出戰術籃球都打得贏kd同西書既雷，就知道真正勁既係kerr 勇士d緊迫防守同打run真係無得輸

Klay is back

klay again

FOJ

KLAY

仲比佛祖wide open

klay入返30分啦

KLAY MISS

佛祖

好彩有連登仔燈一燈

屌
成日比手感仔拎到進攻板

同意
咖哩仔打唔到逆境
錦上添花就得

淫klay下下致命傷

點解仲放Klay

Klay半場入左黎睇你地屌佢？

燈成隊湧但唔好燈klay

klay廢到

有冇YouTube link

You can't spell "KLAY Thompson hits a 3" without KLAY!!!

上場唔係黑到咁一早輸9左啦。
依家到人地主場， 一無黑雞即輸

zaza手多多

Nba block sai

ZAZA走啦垃圾..。

呢個真 加埋kd呢個打1on1咁勁嘅superstar勇士可以話係無敵咁濟

The fact

backcourt

Reddit aclee

JR 又救命

klay好廢 三分都唔識射

zaza

zaza條on9仔又想幫猗追分?

JR WHAT A THREE..

Off foul

ZAZA走啦垃圾狗...

收zaza啦

Sic play defensive jau 😌

jr專接炸彈

You cant spell STEPHEN CURRY without THREE

ZAZA真係笑話

zaza要逆轉戰局啦

zaza走啦

JR又嚟啲痴線三分

ZAZA

CBA scoring champ

James勁撚到

8分
加油

JR拆彈專家

Zaza

JR D 3分愈難度高 對佢愈有信心

單位數啦

Zaza真係以為唔會比人吹

我皇

mvp jr smith

仲話cba廢

Cba scoring champ 完爆nba

一分鐘3犯 屈機

倒水

zaza

8分咋 上呀

zaza打波真係好肉酸

出zaza仲衰過打少過

zaza真係好on9

無眼睇

其實隻zaza係度有乜作用??

Jr 今日3分有態

換走ZAZA啦屌

出mcgee好過zaza

吾皇真係好撚屈 但見到佢覺得好辛苦

個樣已經肉酸

屌你老豆 zaza

zaza係西決mvp

Kd博黑哨 同 zaza暴力籃球

湧狗又要縮返入老母個閪到

懷念Bogut

JR
話俾CURRY聽咩叫三分

繼續出zaza 唔好比佢停

Zaza又廢 打波又多小動作
你幾時死

出McGee啦 屌

今場冇出mcgee

吾皇又三步輕鬆上籃

佢識打波㗎????? 打飛機就叻

zaza一上就兩犯

zaza真係極on9

zaza個樣真係成個傻尻咁

勇士主場播LOL果首WARRIORS

倒水

TT都做下野搶多d板啦

又走步

勇士真係

垃圾zaza

垃圾湧頭先唔係好撚威咩 縮返入老母閪啦

屌佢老味 TT係底ON99 要我皇搶返板
下年TT收一收皮

吾皇騎士團之一

其實辛苦咗好多年...

Mcgee呢？ 換走zaza啦

出mcgree仲好

得罪咁講，哩隊勇士係最有機同jordan既公牛打
唔敢講打得贏，但一定有得打
睇左唔係好多年NBA，但睇左六七年波既我覺得今年隊勇士算係我睇過之中最勁既一隊

ZAZA倒水

Zaza出黎倒米

三犯 加埋四犯

岩先嗰球點offensive foul

屌你老母cavs一打起少少勢kerr就timeout，個27-4 run垃圾lue訓撚著左？

james走步又唔吹

仲要冇吹

foj 有冇走步

上呀 騎士

一分鐘3犯

岩岩zaza做咩？

我皇已經留力準備第四節

bogut應該無波打了

ZAZA拉住LOVE都唔FOUL咩唔通

係 抱wade大腿真係好辛苦

有無人係第一頁用手機睇到 啲link好多廣告

讓隻史納za出黎比猗狗追下分 攞下希望

都唔係佢話事

LUE:我唔知發生緊咩事喎

做咩唔出myboy

係係heat果幾年輕鬆小小

點解唔出McGee?係咪傷左？

冇幫手都冇辦法

出mcgee未

有時真係唔明Lue諗乜

You can't win without getting fewer points than you opponent

foul 個垃圾zaza 拉人

上場騎咪又係咁

唔好收zaza

走牙

頭先差15分真係訓左

典樣唔比吾皇炒

梗係有

所以我真係覺得上年3-1 反cap完全唔關佢事

睇下跟96年例定17年啦

AI From donwtown!!!!!!!!

AI 啪啪啪

成班垃圾湧狗

ai fmvp mode

唔foul

二姑3分

2姑又做黑馬

chur盡Ai

btw 3pt ai

會然al

15 women world cup
WWE
WW
都有啦

IGGY

廢CUR死撚開啦...

7分

夠膽話b哥樣衰

榮叔真係痴撚線....

ai真巨頭

Zaza搞緊咩

有咩人係攻唔入love

let's go cav

有價好放

唉，第一人

Ki第三節又來料

5分

5分,廢勇咁都可以輸真係3:4都似

curry真係細心臟
大賽永遠隱形

miracle

TT

勇士關鍵
kd>小ai>>>>>>>>>curry

勇

你咁講96公牛都唔係三分隊
不過公牛一定贏，因為96公牛有Kerr

jordan識射3分咩？

榮叔曼巴精神

騎9輸波就搵foj對友開火

吾皇沒有走步的

7分了

廢CUR要廢到搵MISMATCH先拎到分...

96 jordan

tt ki

LOVE 唔係巨頭

Kevin真垃圾

Zaza換走啦

9分了

榮叔傷腳都屌打廢CUR

咁都吹

跟唔切風向呀sor

my boy 去左邊???

得KI 勉強算大半個巨頭

trade返一兩個有用既返黎算

公牛仲有phil Jackson

不要再說了

TT真係成舊飯撞入去鳩爆

廢鳩推人

1001

playoff都入唔到叫乜巨頭

其實curry自己拒絕加薪，咪又係想自己隊有更多錢買人
如果唔係邊有錢買kd?
但佢個解釋博唔到，因為佢以前成日傷，但勇士都無賣走佢

TT係咁攞波剷籃做乜

吾皇走步騎狗係咪睇唔到

聽過The Shrug未

頭先kd夠摸lbj個頭啦

咪搞笑啦，合約中間點加薪呀

想foul走green

AI KD CARRY全隊..